擇日過大禮影結婚相出門入門簽紙食飯回門

唉
好撚煩
點解結婚唔可以簡單啲就咁簽紙就算
係都要搞一大餐做場大龍鳳先得

我話過想簡單啲
呢兩年已經傾過鬧過無數次
但我嘅意見永遠都俾人ignore
結果只有我一步一步退讓
依家乜鳩都做足
咁我就唔係好知依家咁簡單咗去邊

成撚日話因為女人一世人結一次婚
我屌你老味我唔撚係咩
乜鳩都就曬女人話曬事
咁邊個理返我感受就返我

唔好結 反正你無蝕底

趁肺炎 簡簡單單簽咗佢

好撚同意
兩個人既事，關鳩其他人閪事咩
嗰啲裙腳懶孝順既傻鳩閪 唔撚會明

婚手囉屌你老母臭西

傾唔點唔好結啦 做乜要迫自己
你以為捱過結婚就冇事? 如果女方個邊咁難搞,婚後都有排受

咁都夾唔到就早早分手算啦

其實D老人家真係好撚自私

下下要人地聽佢講,痴撚線

其實呢D野邊有得傾 一係搞一係唔搞
我個人意見係 就係算再煩都係呢排既事
如果你係打算同呢個人一齊就忍左佢算
比佢今次讓左步 結左婚佢仲大機會拎住呢D野煩你一世
你接受唔到咪唔結 好簡單

結婚一生人一次想搞大d
咁咪搞大左佢個肚先
到時佢就求你結架啦

真呀, 女人一定會記一世, 到時拎番3,50年前嘅野出黎講
好似老母一樣每逢嘈交好似run script咁樣逐件同你check

利:女人

中岀即飛啦仲結